有讀心理系既朋友同我講 呢排潘太成日搞風搞雨其實係心理上自覺有缺失想做返啲嘢黎拎返啲存在感

個女在生時無做好本身做老母既責任
教左個衰女出黎結果比人殺
等到個女死左 個心唔知點好
潘太呢種情況
係好典型既心理補償現象
當潘太挽回唔到一啲野之後
然後佢不斷嘗試做好多野黎令自己好過啲
長遠落去佢係會痴線
潘太放下執著 見下精神科醫生
唔好令人生走入死結啦

Agree

thank you

咩心理學
defense mechanism正常人都有
讀完心理學仲講埋d咁門面既野
跟據你既描述佢要見既係心理學家
唔係精神科

其實任何人不論有否經歷大事都應不時同社工傾下計避免情緒壓抑，淨係原生家庭嘅影響都唔少，再加上有埋大事件發生，更應積極同社工傾計